經過今日，我地要進行網絡戰

敵人在暗，我地在明，我地呢個狀況好不利。
我地應該入侵哂所有網站，包括任何政府機構網站，可以既話切斷中資交易平台同網上股票交易。
仲要起哂所有元朗白衫人，呢啲就好多仇家，打得咁開心啊啦 當然狗狗都要招待佢地啦
同埋大家最記得要保護自己，關哂所有定位，del哂所有對自己不利既相、片
大家要繼續努力